核彈！香港抗爭要贏要靠呢條國際陣線！

利物浦上季尾開始不敗
同一時間林鄭開始推逃犯條例

利物浦差一分攞唔到英超冠軍
林鄭宣布暫緩修例

利物浦攞歐聯冠軍
之後發生左呢5個月既事，香港變黑警社會，數千人受傷被捕

利物浦歐聯輸比拿玻里
林鄭宣布正式撤回修例

利物浦聯賽終於失分，賽和曼聯
北京放風會炒林鄭+成立獨立調查委員會

講左d咩，大家參透下

1

希望波台解決師出馬

屌你老母
冇睇user name入左黎

有個鬼佬教授同我講：香港勝負關鍵係利物浦道！

猁狗有風水邪陣係香港吸走晒d龍脈能量

4.5

仲有关注达嘅ea戰線

利物浦冇英超果幾廿年係香港最輝煌時期

Who

港xx父
n_bxxxxxxx

冇左神燈 蓋清
香港玩完了

條能樣痢迷，燈死左香港

見一個block一個唔該晒

樓主講得好

我講得邊道唔岩？試下駁我

2019年10月31日
利物浦 足總盃險勝阿仙奴
香港第三季GPA按年跌2.9%，遠遜預期

佢五毛嚟駁唔到

連通靈都信 呢個無理由唔信喎

gchi

CCTaii夠滿天神佛啦
足球救港點解唔得

合邏輯過通靈好多啦

希望下次拿玻里唔撚出milk同lozano
咁香港就有救

ching開左po吹奏milk

利物浦 晏菲路 英超歐聯 試吓留意呢幾個地方

_____ without ______ is nothing

Block了樓主=block了成人台

咪25啦

有講錯咩
與你為敵=得罪成人台

我已經玩爛左個成人台了

一早講左利狗死 香港先會好 世界就係咁 無得共存 所以我日日希望利狗空難死

milk入波先係大新聞
相反dost唔入就係

推俾所羅門知

講得好！

Yes 好兄弟

liy 肉 ben 新三叉戟

無左拉舒 換來肉兄弟 仲好

陳晚利物浦晉級......代表....................

今晚必有大事發生

推

今晚lkf

我訓醒要見到呢個post上熱門！

（突發） 關於今晚老蘭活動 超緊急

阿森納幾時承擔責任

2005年猁歐聯
董伯伯腳痛

btw 4.5

05年香港經濟好差

條友又講4.5

ching玩膠玩到咁逼真

阿迷多25

因為尋晚利狗晉級 搞到今朝眼眉跳 有不祥預感

本身隊波都多25
E.g 2&b

得我同你毫不25

有個曼迷親戚講咗呢樣野，點駁好？

利物浦同中共係同根生兄弟
互相影響對方命運
風水學我識少少

咁你長眠啦

樓主5毛

害死香港仲好意思沾沾自喜

「分一點神秘力量給香港」般尼 對 利物浦 6

猁黎完香港之後運氣越黎越強
香港就越黎越墮落

你有資格講？

我team leader點會冇資格

Ok, 又多$0.3

捉到

以為波台狗

屌奶星，點解個post咁少負評

針！

駁唔到